我強調 人多先上 人少就縮

唔好立亂送頭

我地要將我地人數優勢發揮最大